岩岩比紅眼魔人追 好得人驚。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

誰又見死不救 盪揮衣袖 萬般帶不走

小肥羊

本尊黎打救你!

但你元氣大傷。。。